覺唔覺鄧小強係現代版秦始皇

1. 統一14K 勝和 水房 新技安
2. 焚書坑儒
3. 荒淫無道(姦殺少女)

小強呢個級數連太尉都未到啦，
仲叫皇帝，你當維尼大帝冇到？

哈哈哈

小強親衛隊可十日內全滅摺被軍

第二張好撚正

Push

吾覺🤔

會唔會太睇得起佢

啲圖好正

佢呢d最多咪地方土皇帝
秦始皇雖然多暴政，但係對後世都有影響
唔好講到鄧小強咁偉大